如果係office 咁岩行開左 而電話響。。。

唔知d同事 同 上司會點

好正
做鬧鍾